港鐵個禁制令包唔包佢自己？

港鐵及後發表聲明指，已獲得法庭的臨時禁制令禁止任何人士非法及有意圖地故意阻礙或干擾整個鐵路網絡的車站、列車及高鐵西九龍總站的正常使用，也禁止損壞任何財產或列車，及使用任何威脅、辱罵、淫褻或令人反感的語言或故意干擾車站內港鐵人員。

(推我丫!)入觀塘既兄弟記得一定周圍講：